其實我地成功在望

文攻武嚇

文：
一晚捉晒所有學運領袖，希望831少d人
實質對家都知呢班人唔係大台，只係佢都冇晒辦法，唯有試下捉晒呢d名人睇下有冇效果，用黎嚇鬼咁解，但反效果係幫習慣失憶既香港keep住團火

武：
777死都唔查警察，佢講明怕佢地嬲嬲唔開心，佢地一唔開心再冇人會鎮壓到香港人，咁老解愛黎做咩架？就算出駛鬼由大陸落黎咩？佢當註港個幾千人廢架？冇錯，佢地只係擺係度裝飾，又係嚇鬼用，實際作用係零

宜家亂9咁拉人，冒求拉得幾多得幾多係佢最後可以用既武牌，正所謂消滅提出問題既人不嬲都係中共作風。商場、教育界、國泰既白色恐怖係佢地最後一隻可以用既文牌。

所有野打橫黎唔講道理，因為已經冇撚晒計又就到70大壽急到瀨屎只要用埋呢兩隻牌都冇效都冇咩野可以用所以香港人宜家更加要團結到底！

不過除非我高估左對家智商，到宜家都覺得有大台操控，咁我地只係對住個豬咁蠢既敵人，全世界智商最高既香港人對豬敵人，想唔贏都難

不過幾豬都唔可以輕敵

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

係唔係成功在望 我唔太夠膽落定論
但肯定既係我地仲未贏
要各位手足堅持先會贏到

0:5 其實點樣成功在望
唔係話鼓吹失敗 但唔可以過份悲觀嘅同時亦都唔可以過份樂觀
所以認同你最後講唔可以輕敵
大家加油!

鼓勵下大家，我相信呢d都係事實

堅持信念 可能要捱多3個月

對家差不多冇牌出
大家頂住呀!

要堅持落去

正能量

推

有排都未成功
五大訴求, 一樣都未有
屌佢老母, 大家唔好比佢停呀
一輸就一世架啦

一球都入到呀我地

多謝你，我地要多啲正能量

愈拉得多知名人代表佢愈驚
愈嚟愈冇計